話左踢過狃既都係垃圾賤種

所以話狃狗呢啲垃圾波 一定要反

下個到韋拿老母 占士米拿

米拿要死